本癲狗的情人節大餐

戒煙啦 乖

以為有新菜式

都算新啦，之前未post過

黑冰

期待你再拋鑊

好耐唔見你炒野了

🚬